［認真post］Tony Parker比蜘蛛咬完所以有Spiderman

咁如果我比啲箍牙嘅人咬
我會唔會變iron man

Tony Parker

Tony ?

Tony 渣？

你會變zombie

係啊 俾戴透明牙箍既人咬
仲可以獲得埋隱身技能

變唔到peter變tony都好呀

重點係！！！

打錯，大家focus番重點

....

笑撚到

有冇讀bio嘅人入黎解釋下有冇可能？

你又試下咬隻蜘蛛一啖，睇下佢會唔會變人俠

狼人比司機咬

俾DC狗咬呢？

有試過，不過果次唔小心吞埋